關於下一步行動

首先希望和理非同勇武派唔好再為尋晚發生嘅事
而對對方存有不信任嘅感覺
大家都係香港人 每一件事都係為香港而做 只不過係方式唔同
我係受 無敵比亞路 巴打所啟發先整合呢個po出嚟

捉緊鬼/冇目標/悲觀既你入一入黎

同時希望大家花少少時間睇下 舒而 巴打嘅見解

一晚玩撚完

當中

呢個所謂將行動升級嘅方法就用 時也命也運也 巴打開嘅po

今日 禮賓府 定 警總？

我個人認為圍禮賓府係正確亦都係唯一做法
不過幾時圍係一個值得討論嘅地方
今日可能太粗之過急
我地要依賴泛民方面嘅大團體 表示不滿意616政府作出嘅回應
然後再set個deadline 要政府喺deadline前做到 舒而 巴打提到嘅目標

否則就行動升級 之後再圍禮賓府將會更加出師有名
請大家盡快討論 否則只會辜負依家喺出面嘅人/畀人拉咗嘅勇武派/犧牲咗嘅烈士

TLDR:
1. 泛民方面嘅大團體表示不滿意616政府作出嘅回應
2. Set deadline
3. 做唔到就將行動升級 圍禮賓府

push

訴求不變 繼續接力

有無人幫手整poster /長輩圖方便文宣！！！唔可以輕易俾香港人忘記！！！

1. 未撤回"送中/逃犯條例"
2. 未切查警察濫用武力、濫權、濫捕
3. 612 依然被定性為"暴動", 想秋後算帳示威者
4. 未釋放被捕示威者
5. 林鄭未下台

贊成

我愛香港

推

雖然時間有啲倉促
不過既然大家已經決定咗
咁推熱門嗰個就得

[行動升級]10：00 轉戰禮賓府

香港人加油